［1530］三生製藥升破250MA, 係時候大手買入啦

7月30日收市價：$13.52
睇黎仲有大把上升空間
中國咁多黑心食品
食到d 人病晒
就係時候乖乖食藥

新加坡政府都有份投資
大家準備好上船未 !!!!

lm

已入

呢排有冇操肌

今次準備發達都得

香港人，加油！

點解唔玩1177同1093？

因為1530 岩岩穿上250MA
有空間俾大眾製造空中樓閣，俾d 技術分析派別既支持者一齊吹大個股價
上升潛力較大